不要獨立調查委員會！只能夠推上國際法庭！

獨立調查委員會是維穩手段，共產黨在左推右推之後，會爽快答應香港愚民，因為一次輕判之後就不能用同樣罪名控告下一次（普通法的原則），好過特赦啊！
不在政壇搵錢的人，也不理會什麼恢復秩序，會說報仇雪恨，此仇不報非君子。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

有冇律師？可能可以搵返HKU港女問下？

唔知本身沒咩network
國師今次講得有道理！根本鉛水單野就知道，沒可能有獨立調查委員會！
有沒辦法可以推上國際法庭。

差人已經去到戰爭罪犯那種非人的級數，還講獨立調查委員會？用現政權來做獨立調查？不是用革命政府、民主政府來做軍事法庭、人民法庭、紐倫堡大審判嗎？
獨立調查委員會是維穩手段，共產黨在左推右推之後，會爽快答應香港愚民，因為一次輕判之後就不能用同樣罪名控告下一次（普通法的原則），好過特赦啊！
不在政壇搵錢的人，也不理會什麼恢復秩序，會說報仇雪恨，此仇不報非君子。
一個錢字，分隔開兩種人。

有沒人有美國network

3個重點

你的講法有問題
係一罪兩審兩則, 指的是整個罪行而不是罪名

姐係例如律政司刑事檢控專員條敗類故意告輕罪
可能最理性係判監幾個月,不能用重罪再告

你的講法有問題
係一罪兩審兩則, 指的是整個罪行而不是罪名

姐係例如律政司刑事檢控專員條敗類故意告輕罪
可能最理想係判監幾個月,不能用重罪再告

人地叫你去國際法庭告反人類罪

你香港本地審官官相衛
最後咪放個差佬lo

留意個big picture

直接紐倫堡大審判

獨立調查幾個月前就有用

但推上國際法庭就可以審判到咩？
個個無冧把跟本唔知佢邊個
唔通可以捉全支警隊去審？

講過幾多次國際法庭唔會理

push

無論將來邊個上位 都唔會真正清算警察的 因為要留佢哋對付未來可能出現嘅反抗勢力 反而俾人擇過名或影到樣嘅義士會慢慢俾人喑地清算 因為要消滅佢哋先能確保唔會有人再次抵抗政權 無論古今中外都係一樣
現實 是好黑暗的

要上到國際法庭 姐係事情已係戰爭狀態 政治抗爭係唔計 仲要聯合國確定嗰到進行戰爭先得

當然係全枝警隊

告反人類罪